其實偷Iphone有無用

偷左無密碼又開唔到
開唔到又用唔到
用唔到又無人收
簡單啲黎講就得物無所用

拆零件賣

瞓咗幾耐？無用？

華強北D 收機佬流的

問下丁可欣

當零件賣得一千幾百不如偷銀包啦

聽聞老早已經有人可以解到

偷完你要比幾千蚊買
冇賺

無用

有用iCloud 就會自動開埋"Find my iPhone" 部機個s/n lock 左係開唔到，塊底板變左磚頭
得返其他散修修果啲二手零件

點會無用
深圳一定有人收